\begin{prework}{ dictoss }
  \begin{enumerate}
  \item 管理・運用をしている
  \item 韓国の釜山で開催されるDebConf24に行く！
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ NOKUBI Takatsugu (knok) }
  \begin{enumerate}
  \item 管理・運用をしていない
  \item ローカルLLMの活用を考えたい (debgpt、IMへの応用等)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ kenhys }
  \begin{enumerate}
  \item 管理・運用をしていない
  \item 検討中
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ takaswie }
  \begin{enumerate}
  \item 管理・運用をしている
  \item これ \url{https://github.com/alsa-project/snd-firewire-ctl-services} の改修
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ su\_do }
  \begin{enumerate}
  \item 管理・運用をしていない
  \item 検討中……
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yy\_y\_ja\_jp }
  \begin{enumerate}
  \item 管理・運用をしている
  \item 検討中
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yukiyam99999999999999999999 }
  \begin{enumerate}
  \item 管理・運用をしていない
  \item 検討中
  \end{enumerate}
\end{prework}
